一人一個童年家暴回憶

細個基本上老豆老母同埋阿喳都會打我

老母: 試過拎吸塵機條鐵通瘋狂毆打我, 仲唔小心扑爛左櫃d玻璃
老豆: 單手捉住我隻腳, 抽高吊起同皮帶鞭打我屎忽, 皮帶都斷埋(未夠10歲)
阿哥: 成張摺枱(小朋友做功課果d)車埋黎我度, 中左額頭, 腫到成個波咁

大個左 心理性格方面有無影響

好似最多都係雞毛掃同衣架

好好彩又唔覺有咩影響
可以本身已經係膽小怕事...

唔記得老豆定老母 一巴車埋黎 即係流鼻血同暈暈地

所以細個聽d朋友講俾老豆老母用藤條雞毛掃打, 已經覺得佢地好幸福...

部 game boy 比老母大大力扔落地

精神受創

聽過有小朋友俾老母車到耳膜穿咗

都係衣架果類
會打到爛左個衣架先停

後來見無咩作用，就放棄左我無理到我

心理上家暴算唔算
因為講句唔鍾意英文，比老母係面前扔爛哂堆高達模型，其中一隻係同表哥一齊砌，我好珍惜

到e家都仲記得果日既日期，每年果日就會幫d模型/figure 沖涼，抹下咁，比人整爛野就必定發火

利申：e家同阿媽關係好好 但佢試過拎e件事講笑 ，我即刻黑面+拍枱

我覺得都算啦, 呢d真係會記一世..

肘頭 刀柄 刀背打額頭 後腦

我中二個陣
比老豆逼我半夜揸車送豆腐比山頂間旅館
有一日好累 我趕住返屋企
係咁比油
炒左車 打爛曬D豆腐
比佢用木棍係咁打

大把啦
除晒我D衫DUM我出走廊示眾, 一邊毒打一邊鬧
跟住我喊住啪晒門求佢俾我入去都唔撚理
仲有成日當眾笑鳩我, 拍我細個啲醜態片
騰條打爛N條
間尺打斷N把
打到我成身傷晒唔俾我同老師講

絕世仆街好老母 絕世廢柴好老豆

巴打 你嘅經歷好震撼
同你講聲加油
宜間同父母相處點
有無身邊人可以傾訴下

樓主宜間身體上有無呢d 傷痕
多數都係你衰 定家人純粹發脾氣
同你講聲 加油先

佢要我企走廊 我落街算
嚇到佢兩個on99
我又係騰條打
打到8條血痕 用橡筋"cool"高隻襪唔俾人知
與其俾人打 小一已經離家出走

多謝巴打

宜家有個同病相憐 甚至童年比我更慘嘅女朋友陪住我
我自己用左5,6年先丟淡到少少佢地對我嘅傷害
同呢個女朋友一齊之後,
係屋企經歷左一場又一場嘅革命
終於成功搬走, 同女朋友搬出黎住
成個人舒服左好多
起碼唔會成日哩埋係房自閉日日驚俾人屈同屌
出黎做野之前都係受佢地拑制住..
仲要因為佢地吞晒我以前自己儲落嘅錢, 而孭左條學債上身

革命期間就成日屌柒我點解唔番屋企
問我點解成日唔見左人
我拍晒枱話我原諒唔到佢地, 唔想同佢地住
我嘅童年去到讀完書之前都係唔撚開心咁過
成個人灰灰暗暗咁
宜家係公眾地方 比如游完水或者乜, 就算換衫都會有陰影 (盡量369我吧)
同佢地講, 佢地就會話我記仇, 問我要記到幾時先安樂呀, 點解你咁大個人咁撚小氣架etc.

出左黎住之後咪好黎好去,
得閒番去食下飯 佢地都唔敢再控制我
簡單d黎講, 人就係犯賤

嗰時我得6歲定7歲
個腦冇自己落街呢樣野,
而且除晒衫我淨係覺得好羞家淨係識得喊同求佢地俾番我入去
因為全條走廊都望住我比人打同除晒衫成身傷痕個死款

阿媽大住肚，比前父食住個勢喺媽子面前用四條綁成一紮嘅藤條打到全身印，同用電視遙控打手板，小一升小二果個暑假開始無一日可幸免，成個小學低年級果陣一知要放暑假果陣就知自己準備落地獄，果排係好怕同好憎暑假呢樣野，打完比人除剩薄衫底褲趕出門口企係家常便飯 (咁嘅話我就會出唔到街，趕出去之後都唔會走到)，比人望都走唔甩。

同以前小弟係一個未必坐得定嘅細路，有次比佢罰蚊住耳仔，企喺到係咁郁，到佢覺得滿意先可以停，如果唔係條四紮一嘅藤條就會等住我。唔止咁，仲要期間攞住手機錄住，話要攞返去比班廚房佬睇(果陣佢係開菜館)，係我呢生人受過最大嘅侮辱。

差d比老豆拋左落街到